覺唔覺同人扑過野的女仔好污穢？

好多女仔平時好純，但一諗到佢地同男人上床、含撚、過屎眼都比人玩埋，就覺得佢地好污穢。

咁唔通你係石頭爆出黎?

樓豬打飛機就好純潔 ？

屌，笑左

咁你唔好同你老母同枱食飯啦
同埋你都係扑野之後出嚟嘅產物

同狗扑過嘢呢？

好純都有佢嘅性愛生活
你估似你喺到打飛機咩

咁樓主有無諗過出家

小多士呢？

樓主青頭

咁你老母呢？

同自己仆既咪唔污糟

現代賈寶玉

自己扑自己仲污糟啦

你扑完個飛機杯都好撚污穢

樓主係耶穌
樓主老母實係處女生仔，仲唔係聖母?